美股認真討論區 MCXXXV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

部份卷商真係無得賣, 好睇了
應該今個星期搞店

Interactive Brokers主席：我哋停止GME交易係因爲要保護我哋自己，要跌到$17先會俾你哋買

x 100000000

人人一股GME

Please keep in mind that this list is not inclusive of every security restriction and may change at any time.

因為GME，大鱷蝕緊USD 70B

上埋國會, 過埋今日應該會停牌？
broker 交保護費比政府之後照常營業？

今晚連軍召集

暴巴真係好嬲

GME連郡一人一股投名狀
自己QUOTE完加名唔好解4重MEMBER

英國政府決定容許BNO太空人移民 父或母可留港工作 留港一方可稍後赴英 但5年逗留時間須由入境一刻開始計算

藍絲
政府工
人血饅頭又贏

停牌唔使嘔返啲股出嚟呀

Hi

升市乜都啱睇唔到個問題
到一棍打落黎咪知其實唔work

吓，連cash都唔俾人買？傻鳩咗？

BNO Visa周日17:00開放網上申請 2月23日起可使用手機app完成整個申請程序

買咁多隻不如直接etf算啦
正常人贏大錢其實只有一兩隻股

Gme已經變左避險股

有無人同我一樣買唔到GME 所以買左呢隻ETF?

Short squeeze 三大要素

流通量小
Short左好多
間公司係你squeeze個時唔會增發

AMC好似有支資點會power to the player

打左尖sor

牛市估神
其實而家都仲牛緊

香港教育仆硬街 真係搵你老母讀

想自殺都唔比

睇下港共又有咩小動作

第3點你sure?

我隻寶寶無辜架屌你老母 點解要搞尻我寶寶

寶寶同nok

笑左
譚伯都用bno
我search
joey林峯都影過係用bno
根本香港人

阻人破產都真係痴撚線
全球最大broker都係淨係識得保住某班大戶

今晚就千升啦

愛國係口號嚟啫 工作啫
移民先係生活

自己有落場又話你知咩

單野真係越嚟越難睇做到

其實係無改任何嘢，蘋果又自行演繹⋯
睇返settlement 要求，喺開始住5 年嘅未夠18 歲嘅小朋友，需要父+母都同時住夠5 年先可以申請settlement, 喺BNO visa 期限只有5 年嘅情況下，個小朋友去到BNO visa expiry date 就要再申請，到嗰陣俾人reject due to no intention to stay 真心唔到怨，嗰刻係要返香港㗎喇

好心蘋果唔好再自圓其說⋯ 害死啲一家大細

完標題黨

都係果句啦賭仔
13蚊我入果陣
你做同緊小西賭律師樓10皮pd
你識呢間公司條撚咩

冷靜啲

就算 世界盡頭都好

我都唔會同你同船

要唔要黎多次十萬賭局 ?

定係啲錢係曬 GME 十萬都拎唔到出黎

簽證中心高危
網上就封香港ip

間公司直接同hedge fund deal 增發番short左個量解決唔到？

佢fair value現時黎講20幾又太貴講真

今晚會唔會又唔比買只準賣

自己一樣有買執住錢去做老散
買哂兩邊

唔好理個白卡佬啦

完全封鎖左佢算

邊撚度無恥 不如你解釋下

你跟甩左個list

係咩

做乜鳩呀

屌你條畜牲扮可憐

中學名校果班一定走最多

真?即係太空人做唔到?小朋友唔可以extend咩
當入左u
講真佢班友都係想個小朋友走
自己就做破壞香港既工去搵錢
有樓有剩人工高唔洗走送到仔女去
或者到時仔女用其他方法申請國籍

毒果

IB 支牛應該好大機會冇得買

答唔到?幾錢買咁威

咁高深等高手解答

：佢痴Q左線呀

唔好理佢啦 佢都係想draw大家注意力

真。白卡

話左尋日唔好gel 頭
又引哂入嚟

雖然想睇to the moon
如果真係成功左 堆白卡冇一頭半個月都唔使停

得 同幾間一齊做 同量 就無咁肉酸

但係 gme 應該比人燒

大家唔洗理白卡仔，同咩船，隻船係WSB嘅，人哋雙位數已經入咗。唔好盲追，量力以為，大戶今次真係輸打贏要。
利申10股SH，預total loss

唔知呀個post入有有個user留言咁講
姐係冇改過 或者 英國個面留有d灰色地帶 當睇唔到呱

洗板

GME都玩投名狀

無錯
一有人理就好開心

完全封鎖左個po即刻正常翻

block了唔知佢洗緊版

又學到野

完全封鎖啦

泥漿摔角無意思

白卡佬覆到密到封鎖都搞唔掂
要變番完全封鎖

咁佢預左完左呢單野
成間公司執得

如果gme咁做就可以集世界之力short鳩自己

正常個政府應該一早比壓力gamestop 咁樣做

完全封鎖

AMC 已經印了大量公仔紙

Report佢啦

做齊哂

成個世界清靜哂

有冇人寫過wsj letter to the editor?

Gamestop其實有著數

Post咪最多開過
Block左又唔會阻到我睇正常討論

等睇今晚會唔會咁做

好撚正

條友拎啲存在感係咪食得既

呢筆錢 一世都唔知賺唔賺到

所以唔同嘅係GME到依家都無🧻🤲🏻先

其實佢想點呢
我哋純粹叫人唔好高追
上個禮拜五賣咗 個荷包已經反省咗成個禮拜啦
如果真係覺得WSB咁崇高 根本你有冇position 賺唔賺到hedge fund有乜所謂
利申支持wsb

世界就爆煲 比你簡你都唔想做 雷曼啦

點解可以諗到真係

冇咩想點 根本就對人唔對事

屌 而家弱智都可以買股票架咩

琴晚除咗入gme參與下
仲mar咗30股ipoe
gme就算 預咗冇晒
ipoe希望可以生性d

唔知幾大利益輸送先逼到GME增發
佢個target customers 一定唔少係wsb班友
有錢唔要又得罪客仔係咪想唔撈

但依家wsb 散戶都係任佢舞
除左sh可以做得d乜

條友本身就係傻鳩白卡佬

警世長文：技術分析YOLO造市商手段同今日部署

NOK IV 夠高
下面有D SP 可以望下

封左
頂唔順，一直無封過佢之前

咁就要睇下insider本身有幾多

其實成單野GME 真係最蘑菇

條友真係白卡？

好似短期內最多增到300M 等值既股

問佢幾錢入咁叻仔
咁有眼光揀股又唔覆我

最好乜都唔理 最安全

可摸耳請旭巴整幅出征圖？
加埋好似電影上映啲廣告詞 e.g. 1月29號 全球曯目 決戰華爾街

IB唔俾開倉

我係大股東唔會增發而會將持股傾個靚價賣晒俾short seller然後拎啲錢另起爐灶算
唔係咁多機會高價賣盤

一係白卡 一係中學生偷老母錢買股

真係估唔到佢唔配股

set乜價
仲有而家熱門妖股啲public offering都跌唔落去

Chaos

有一半都係條白卡佬洗版
有冇得係#1講埋ban左邊個先好入嚟睇確保翻閱讀觀感

一股都唔知要入幾多對筷子

前排唔係wsb贏到錢d人cash out
再寄錢比gme d 員工
講真gme應該好難站係大戶果邊

真心一問
如果係咁會唔會引起連鎖效應，令IB, First Trade個啲券商唔掂，從而影響我地戶口入面嘅錢

今晚翻屋企j多次joker先

可能無人接
一配股價死硬邊個接邊個死

沽空機構出術都要贏係唔會接嚟平倉

會
所以robinbood嗰班人

寄錢比員工又唔係老細

驚被人燒鋪其實係笑話黎

盤前不問價入一股睇吓戲

而家我好矛盾
一方面又想睇hedge fund爆倉
另一方面又想睇白卡記爆倉
最好就一個爆完先再反彈爆另一個

一個學生股神都可以倒輸幾十萬比broker還唔到
你估下最後爆煲D broker會點

老細當佢有4.99%而家唔鑿一筆幾時鑿

佢搵開十世既錢

停牌退市就fat fat

今晚係咪決戰0400

between 今次唔可以叫投名狀，都唔係對賭

唔會慘 如果成件事最後散戶贏
wsb班人一定會去gamestop買嘢

小西好波

佢增發其實同賣盤無分別
反正本業一定收皮
到時退市結業

筷子咩事

真 次次都冇好野

吹雞吹到咁
今晚GME九成九買唔到市
停硬牌

壞過凱婷

Updated!

GME連郡一人一股軍令狀
自己QUOTE完加名唔好解4重MEMBER

你當gme係唔岀聲既環保少女，個觀感就fit哂

係咪而家可以入gamestop products
可能五十年後可以拎出嚟拍賣

其實對gme大股東嚟講賣盤係有著數

庇護工場

執$IBKR $50 PUT 如何

P.S.用FT 開

agree

g持

仲用緊IB
準備變苦主

白卡佬 dllm

買到就支持下 買唔到就去撈其他股
大家唔好忘記尋日p巴台巴已經post左個大市情況有機會真回調

就算block左佢都好困擾

冇左個名, 黎多次

好撚mean

想跟

我已經將佢D回覆全部舉報,等連仔BAM柒條垃圾

但邊間開到新倉？
Ib講明lock 到Double digit先開返

FT 接近無"大"short side counter party risk
全散户

祈禱

今晚先有錢入SQQQ

召集大軍

我尋日入左啦
仲要摸頂

g持
可能papa都忍唔住手由佢吹雞

如果老細無short仲要持股冇理由會增發
除咗bribery
不過搞到咁大壇嘢仲點bribe呀

一講到舉報隻白卡垃圾縮入佢老母個閪

但老實講我覺得市場唔會無辦法解決 唔需要卷商係度用埋啲手段

見佢一個post 就屌佢老母一鑊啦

me2 有少少凍

零星公務員辭職不簽宣誓聲明

所以係咪要拎返啲錢出嚟先

3xx入都幾on9

入左mar同plug 加左bb

Ib尋晚四點開返
Feel到佢地手震緊
時間就係好友最大既朋友
正常規矩下淡友冇得贏
而家佢地要瘋狂改rulebook

20入左ipoe

用Ib嘅師兄會唔會走資？

唔介意大家屌我

我等今日先入 尋日走剩ev同energy

有幾多人gme炒到發達
就有幾多人gme炒到拎白卡

真心覺得wsb deepfakevalue好勁
咁早就埋伏左呢個局

我sofi 比人笑咗咁耐終於威翻次

依度連登仔都玩投名狀
我自己都好鳩燥佢唔俾我入
佢如果今日唔開, 下星期先開, 上1000 啦dklm

唔好陪佢癲啦

千升

我諗唔止robinhood，仲有其他

擔心條友會唔會比fbi 郁

跟硬

我啱啱見IB已經偷偷地將BB加到100%margin impact

用ib put ib會唔會出事

啱
WSB etf千祈唔好孖
broker開刀就搵你哋開

明顯ib最大獲 開晒聲話輸到頂唔順

跌到3月咁都唔會去返6月既底
仲有錢賺緊

知唔知咩叫stop loss hunt
佢針住你黎殺丫
買GME就預筆錢輸哂，唔好孖
唔認同就唔好入場

依隻只係PTGF
咋日BB, 今日AAL, 後日可以另一隻

所以我剩係cash out左3成錢

期油一個鐘內由$5 drop到-$38 都無出事，
IB仲幫啲客埋住單先叫佢哋慢慢分期還
今次單嘢其實細單好多
點會出事

+1
平時睇佢搞笑下, 拎下娛樂感
今日大戰前夕咁洗版法即BLOCK, 舒服哂

日日波幅都正負100%
一係day 1唔好買
Stop loss 係唔理智的

無計 而家呢d 玩到咁你無得避
Good luck to us

搵住錢食黃店買樓做政府工
黃圈忘巴勝

唔通連仔咁快做到嘢
Ban 鳩咗條白卡佬

Reddit鄉民想軋爆白銀？專家：市場水太深、長期很難

真係咩

今晚納係咪又溶
琴晚bull trap

IBKR/SCHW係咪put得

舉報左最少30次,連仔見到應該會BAM一天都光哂

一洗版就舉報左

第二張軍令狀

可能聽日淨係可以買ibkr唔可以賣

都係俾普通員工姐
但最後MAKE DECISION都係D高層, 容乜易想拎一大筆錢之後拍下羅友走人搞第樣生意算

買1股GME再買張50PUT對沖

佢D留言仲係到

聽落去放心咗

on9先郁長倉

SCHW 都得

IB 收皮賺幾多都冇用

我一直都無封過佢
但咁樣真係眼都盲

有小西巴講我就放心

29x入咗一股見證歷史
預咗 drop to zero

340表示唔驚
有一日實會升

係 但起碼我知道自己本身冇為跌市而做足準備 宜家咪tune到去一個位係自己有能力去面對不同情況

同意

打西檸都打唔爆點打jpm

有冇得睇番個回覆
想學野

SCHW 唔買得咩
我琴日落到單

ban左定佢病發跌左樓?

本身頂得順做正苦, 份人都已經怪怪地
唔撚係日日乜CO 物CO 上腦, 就係point 幾point 幾
講D 野已經係外星話
然後做野模式又古撚怪怪, 頂得順都已經唔係正常人

夠鐘去庇護工場入筷子

點解你會知入面有咩做
我真係唔知

手足無措

所以IB係藉口嚟
係幫手屠老散

西sir有冇諗轉會

其實cs都有出聲琴晚

咁多人清bb倉

好快到教師，建築師，會計師…大家都簽完就到社工同律師

加孖展呀

我大果果出完閪冧添啦 唉

期油果次我此為係太突然
今次有晒準備加上有期油果次經驗可應改咗政策
而且ib都有禁買證明佢地都開始去到要take high risk先行呢步

我咁估合唔合理

琴晚$20 買了一萬股 ipoe
大家估我今晚會賺幾多？

Chamath + sofi
大船已開，今次唔入唔好話自己係手足

原來係你炒起咗個價

3，4月

睇情況加倉減倉會係比較啱我既方法

唔好孖
一陣俾broker開刀

佢地成日同街外人講point幾，你真係中
心諗我撚識咩，一直係出幾多b仔加幾多成
office都唔撚識用啦大把上左年紀
個19skill test

正股值唔值坐

下下都十幾廿萬鎂轟落去
點跟

“When the music stops, in terms of liquidity, things will be complicated,”

...

after hour入咗

原來係你,今晚閪冧就有原因了

琴日仲加左少少

賭場？不了
今次食腦拎返gme嘅錢

現金買咪坐
用緊孖展睇路

“When the game stops, in terms of liquidity, things will be complicated,”

...

正股驚閪

已成棄嬰$10樓下正股建唔建議繼續持有

果㺹巴打有孖開
BB加孖展會搞到個portfolio margin大壓力
咁咪清BB安全啲

基本面無變

仲成日話 "我poinst 4 嫁咋", 乜乜乜
其實真係唔好笑
唔通我地又會同人講 "我月薪10000 嫁咋", 真係一D 唔好笑

仲有開口埋口 "私人公司", 聽撚到一舊雲

俾人炒到$40都似

小注跟

d券商背後有保險公司跟身，保險公司又有核保，邊有咁易爆…

當發咗場夢啦

連環爆破

講到散戶manipulate
真係食相好差

呢單野都唔知點收科

本身都想做政府工hea下就成世
但係覺得咁樣好似浪費人生咁

FT有無block到

好巴d金銀號咁樣開船

輸錢無所謂
最驚會有咩嘢政治影響

當日就係驚咁所以放BB
後尾又唔甘心高J

早兩日放左TSM，唉唔撚追啦

雷曼死d保險都未死

走啦
留喺香港遲早都係浪費人生

笑撚死

AMD算唔算優質正股

Bb點搞好呀
第一大倉 一晚冇左50%
保證金又加

唔知道今晚隻GME共同體FUBO會點
尋日訓左之後閪冧

slv係佢jpm 120果期已埋伏極小量
佢好似之後放左

對沖基金狂沽期指 滅世 你地慢慢炒gme

孖嘅一定要走
broker就係搵緊你哋開刀

Apex Clearing ... 最大clearing firm

咁都未回調完

基本上同 散戶 vs deep state

AAPL AMZN NVDA TSLA
四選二，大家會留邊兩隻？

跌哂 D PROFIT 出街之後就亂尻咁郁，又係咁輸

琴日set價今日入rlx set錯左做rtx
其實兩隻都唔錯

The great awakening

隻apxt等收皮

頭尾

你頂得順入面D 19風氣先算啦

NVDA

今晚點都不問價走嫁啦
無人預料到之後發展係點
一個唔好彩d莊頂唔到你話滅世大棍都有可能
FED部印鈔機唔知道頂唔頂到

ca aco co sco
精華
未計社署果堆高薪文員

留晒啦
全部平均減pos
而家已經唔係價值投資嘅年代

1秒和解 下一秒串返你

無視跌市

係
日日係度CO CO CO POINT POINT

我就左讀右讀先追到佢地頂薪
佢地就 ON 99 3皮一個月
仲衰撚過GME

注定比莊食撚住架啦，吹佢唔漲

所以彭巴琴日盤中好似無入，盤前入

如果今晚大棍跌既會睇埋盤後咩料始終期結日?!

三大指數期指回緊落去

仲無視埋升市

今朝一起身張call爆炸

又唔會既，最多咪散戶組團苦主告d莊囉，之後又拖又控制法官，最後和解/莊贏

插到

依家開始慢慢買返d 長倉股就岩 你唔知佢拋到幾時

本身ARKK JNJ PLTR 都好難放
雖然契媽K ON 9 溝到 134

果果同靈車

我做佢地d外判野都頂唔順
發左毒誓呢世唔會再做果part d野

納熔

琴日問點睇rlx冇人理我我覺得佢有市場個價都唔差

買到大戶冇得沽會點

我d semicon無辜的

問題robinhood班散戶個background

驚閪最後咪升返曬
我前日都以為大回調放鳩曬
依加升返 不斷印銀紙根本唔會跌

學黑警話
唔gur咪入去改變

印鈔機都頂唔住

睇呀木

RTX

睇完wsb封 公開信 想買1股g持

If we burn they burn with us

老老實實 我出左名燈 一清倉就升返曬
我依加都未入市 所以大家可以放心

我好似有應你
呢度開ticker要高手開先有兩個回覆
跟/唔跟
因為你無做埋功課比人抄
無聲望

點解你唔做？

冇bno 幾時開關

識得有條女就係做社署, 應該係同綜緩有關
唔知係咪見得低端人口多, 個人都古怪D

諸多規距, 可不做就不做?

唔好再提呢隻閪嘢

睇ma,圖，價都抵屌[member好似係，怕比人bin[/member]

無興趣，做野都會對住ACO
個個都ON 99 好似打左懞仔針咁
我就係頂唔順覺得個腦轉慢左先去讀多個DEGREE 順手增下值

1. 基本上如無親人係公務員，係會唔怪唔請

2. 如果你日日都對住d痴線同事，慢慢你都會變痴線

51x-53x 刷錢大法

sec可能會出大絕介入停左佢
如果照開市個market會變成點無咩人預料到
已經唔係wsb老散同莊鬥，係全世界老散同莊鬥
一人幾股都隨時直接上moon

如果照開應該就好似尋日咁大盤震一震
務求震走班傻散震走d人唔敢入市
如果大戶頂唔住真係拋貨就大家攬炒

如果真係嘅話都幾on99
recession唔係因為武肺係因為華爾街

lin?

直接炸左
都唔知道發生咩事情

做電子煙
好似唔算好高科技？

apex call retail broker $?

公務員做野都無思想，個腦唔郁好易變蠢
我轉新工，改革緊間公司 D 程序，都比D 老屎忽高層日屌夜屌
唔係老闆撐，一早走撚左

有一個負皮

黑警夠高人工點解你唔做?

P巴會唔會又岀事架

明顯係
夾埋晒造市

識得D 工墓員, 真係好撚難頂, 好似基本溝通, 個思考模式都唔撚同咁

我屋企人係咁叫我去考 冇辦法學歷唔高 希望係股市搵到搵錢塞住佢地把口

溶斷都無人講了

納期 -1.23%

2019 年前有D FD 係做散仔咋，比人叫得阿SIR 多以為自己係阿SIR
食飯老奉唔睇MENU ，幫手做野永無唔該

驚西
尋日加左put

宜家美市衰過A股，wfc

學歷唔高同做黑警無乜關係既

今日就係上黎尻叫既日子
唔係fomo

同你一樣諗法

尋日未CHING晒CHONG

原來前晚係大特價

又黎

呢個劇本唔係第一日

唔揾接果d job既公司做囉

磨左四個月，一開車我自己都驚呀

當你愈心急係股市搵錢愈易make 錯decision

諗住走 一家大細嘅可以點
根本人人成本唔同
依家乜鳩都有風險架啦
利申：唔係做公務員

外判果d都好似政府

衣家係香港degree grad都係俾人渣壓

我都係見身邊多人食先研究佢
雖然支那股 但電子煙前景唔錯 支那入面佢又好似算出名果幾隻
但最賺錢又好似係副倉啲煙蛋唔係佢
係咪應該小注玩下算

買TSM ARK再打暈自己

琴晚停左wsb系列，拉指數
覺得今晚一開返真係會拋貨
早幾日清左部分倉，只留長倉

5%先熔
唔驚啦

琴日追咗貨

咁而家都大把公司有

我30歲都走去讀返degree下年報master
睇人架遮

我明呀 所以依加係咁學多d
屋企又唔係等錢洗 我點都好 都唔想做紀律部隊

佢地係可以為左唔洗做/唔想做而去搞爛件事，唔係為左搞好件事而做野

我2月call黎

而家關都未開
有就走左啦
同埋加拿大個scheme仲未講detail

驚閪咩
美國唔會比個市跌 一陣咪又升返上去
不過我怕死 清左倉

會考5科合格sir咩撚野

七成option
呢到option好多都唔過10%你玩70%

你自己risk tolerance係點

牛市最緊要夠膽
熊市最緊要係怕死

咪係 正股驚晒

玩到咁大，叫人點比意見你

其實我有孖展埋正股，之前200%倉
琴晚走晒正股130%
依加得返堆call坐緊唔知走唔走好

好驚呀，真係好驚

落堂了
究竟會點樣完好攰想早D訓覺

倉我就唔會清
不過隻bb唔唔識搞

肯定同中共一樣作啲稻草人出黎打

行行都有呢d人，返工返到戲假情真

開市就v

呢件仲要真係X進仔
五科合格都無

高人工過佢地啦
點做呀

呢個真 真係跌你根本走唔切

點睇

支那拜燈呢個因素我先小注
跟市跌就會走

有諗過大戶借勢吸貨 大CAP 伏擊定都得
捱得住既話

profit玩定點

因為

其實都好明顯下

Profit

今次GME之亂 無ticker可以避到

壓還壓，我賺每一蚊都對過到自己
之前有份工真係過唔到自己，最後都係轉行好撚過

Wsb etf俾華爾街狙擊 有排都冇運行

我 7 蚊入左，結果自己ON 9 操作

升返d 上去啦 唔知驚咩

敗登一上場 個市就熊？
即係侵做得仲好過佢？
老老實實 依加係美國政府唔可以比佢跌

放左TSM

隻X係咪又諗住好似AAL咁炒 蝕錢但盤前炒到上天 之後就墮機

我真係走左TSM

前日放左，琴日唔甘心又想入BB TSM
但諗下諗下，呢個星期下下PENIS 操作都收皮，賺少D 好過追

都係堅定唔做淡

Survivorship bias 咁大比重應該保守啲

公海

等個市場穩定返d 先啦 越心急做決定越錯

一家大細就煩，我老細個老細早幾日都話想走，但一家大細無水無得走。

我即時串佢：鬼叫你貪爽，打左2個冷震

我琴日溝左

認真

究竟係咩原因要賣走個金蛋？

所以後山嘅真係要襯坐定之前走人

其實d約係定死左要有d前政府人員受聘先得

同埋做野又要睇政府頭，d野唔岩心水又唔改得，做野又唔係為件事好/為賺錢。

我就真係頂唔順

前晚走tsm
琴晚追tsm
今晚點好

原來前日penis sell 走左

....?

唉

多謝
我都覺得自己精神好差

今晚係TD買幾張IB, FUTU PUT黎hedge下broker 老破風險

放

點好

Nothing to lose
走啦巴打

收皮啦

暴巴點睇個市 無晒方向

講多句

暴巴食得咁清

暴巴今日咁清淡

準備仆街喇 搞到單野咁大 你死撚硬

正股可以逢低吸貨

三文魚呢

可能係暗示準備今年上半年經濟差
股市蝕
要食到咁

係咪要超渡下d亡魂 食到咁

諗住慢慢儲tsm 半年再睇

真係驚大市回調 依加有錢賺 好過回到蝕錢
可能好韭菜 但係你唔肯定個市咩情況最好離場
呢個世界只有實戰有用 事後冇意思

呢樣當然
我100%放係OCGN當買六合彩都好過做淡

所以我唔敢講太deep怕得罪呢度d女人

收皮啦
你全間野所有人連埋屋企人做雞都唔掂

彭博：估台灣 GDP 成長率 30 年首超中國，恐很難重演

波巴你OCGN咩價入,咁安心

你隻OCGN打算共生死?

唔該搵人同我講shitron 唔係long gme吖嘛

尋晚以為跌完加左倉
今晚點算

唔係做長線既料
呢啲金蛋隨時賣飛

無聊開港股睇
之前穿30000好威架 做咩而家285XX左

wsb 封公開信真係睇到眼濕濕

自從九月棍之後，唔會做淡，最多咪坐正股。

港女不嬲得一日貨仔

唔明求指引

Er咁好都跌跌

落返21000就岩
只係垃圾atm升就做市

1.85入 睇圖已經跌唔落仲升緊
佢而家RS高過JAGX BNGO 呢兩隻開始出貨西跌

求p8唔好扑sofi

識野

1.85入去 我堆Fubo call已經hedge左波幅

我都學緊雷公
佢話過你咩原因入場 就咩原因出事
好似升穿20ma 入 就跌穿20ma 出

Dogecoin 升左500%

敢定唔敢既問題
執硬錢

做淡簡直係地獄難度

今晚應該可以用NVAX頂一頂閪冧
爛果可以碌返落去

基本面冇變過
claim against到uk new strain
儲存成本低過moderna pfizer
除咗做us仲會做埋其他western market

奶撚晒野

肥

暴巴 citron 疑似long gme 佢地Twitter話黎緊有重大公佈，咁出擊嗎

巴打咩事

有D心動睇埋今晚市入D陪你

一個男人最緊要係promise

Cash app= SQ
SQ係咪可以坐火箭

行山巴同我既痛
nvax

睇幾幾日US financial news

, bloomberg起碼叫中立啲, CNBC啲嘴臉醜惡到一個地步, 盲既都知佢地比人收買

做得差咪俾賀媽上囉

Cnbc一向係垃圾

以前個市大跌都係SME R2000死先
今次散戶托市 基金走貨 mega crap首當其衝

點解係走正股唔走option
減孖啦同埋option唔好太多
option會變0 good equity唔會變0

納期

期暴跌

cnbc唔係4年前侵選緊已經知係極權喉舌嚟咩

姐係諗住短炒？ 但今晚既環境係咪唔好做炮灰好

賀媽同敗登有咩分別？
老老實實我覺得點都唔會比佢回返落去
唔係點解琴晚玩到唔比人入貨

原來自己真係牛市股神
6月9月10月都捱過
點知原來唔算跌
結果一晚隻bb跌50%真係驚
雖然我8蚊貨 但重孖

琴日r2000都跑得差
但個股表現整體唔錯
利申開少少孖加定倉

理得佢今日跌 1000點

我明會走 但應該會等疫情好少少易搵工先

琴晚都係咁一開市升返曬 驚閪咩

期又插

去副做返本行 Uber driver

今晚大戰feel

中概一律建議不問價沽或者當佢雞咁屌完即走

琴晚買咗一注
好彩決定分注慢慢買

Vix暴升

應該chok到pk GME應該to the moon

彭巴係未要清倉

大戶同散戶打

大戶 1賠1.1
散戶 1賠5

點解唔SH

均線個抵扣價係唔係可以當一個支持位

琴晚係ban 左wsb 股先升番示威
今晚又有咩招

大戶聯手做市禁低佢

年尾200

大戶表示gme 輸幾多 就係其他割返幾多返嚟

正常 問題係大戶唔可以比你地改變個遊戲規則

琴日入正股
大不了咪坐
一陣又出糧
又入錢lu

期暴跌=GME爆升？

因為有白卡佬gel頭姐

股票戶口=存款戶口
銀行200都㩒唔到

信p巴 入左ipoe

7號先出 哭能左

唔熟路會靠gps?

Same

邊一邊贏都好
It's not going to end well
如果落到150就買一股支持下
Sofi入面得150鎂

破產？

琴晚果斷無追，可能你岩

呢d先係一哥

if i cant beat you
i beat the market

抵扣價日日變，你個支持位係咪跟住變

平時我都係食呢d

唔怕短期波動
好巴教落
咁易滅國咩屌

白咭無岀聲而家？

係但有時行錯左真係兜太多我會退返錢俾人

平時你食開三文魚架喎

長遠係

但底部未搵到嗰陣，你咁快入返，風險同盈利唔成正比
一係就前日開始strong hold到尾
一係就再等一等

果指暴跌
連郡哭喪

好食

三文魚同雪糕好似係暴絲食開

食完正餐會唔會食雪糕

豬死了
琴晚重加貨

咁如果用均線trade理論上係嘅
見到納期洗到咁想搵位short

岩岩出黎做野 本唔多 真係當學野 唔跌過唔知痛

尋晚今日到期AAPL 138C真係好彩走得快唔係又負數多隻
DLLM豬到咁

掛住movenpick

暴絲先食雪糕 佢未開工

依家short interest幾多

開市前會火箭咁升返 可以睇返琴晚

極速變返港豬
食玩訓

Long shot bet: 如果GME間接令成個美國金融事場崩潰, 再到成個經濟爆, 之後美國政治危機, 最後好似soviet咁解體

可以點hedge

A股

買定午餐肉

你永遠冇得同我部印鈔機 鬥鬥鬥

買支那A股

見到你張圖 再望下我既

Miki

好似幾正

我200%倉硬食回調棍 疫苗棍 大選棍 都冇琴日咁撚驚

呢個真
同個政府鬥？ 印銀紙浸撚死你

最仆街係突然改margin impact
無理到真係有機會爆倉

公屋停車場都要4000 仲要簽一年約
貴撚到on9
已放棄
4000 一個月 坐的士 都唔知坐唔坐到

我

政府準備推電話實名制

琴晚比人call左兩次
要減倉頂

暴集團

This is China.jpg

納dee 回緊啦 唔驚

老母又贏

雖然個市唔係回左好多，但好多人都奶晒野，心情好差
希望大家最後都冇事

時時刻刻都要提自己risk management
人無事先係世界冠軍

呢個無得拗
佢用戶協議寫明隨時改得
舊年大插果陣乜都加

唉 搞灣左個市 全球上腦 今晚痴線都似

我生約3k一個月
但老實講其實當去玩
同埋分散注意力效果好好

呢吓好仆街。。
08 年有d hedge fund 睇對邊但比人加margin。都要收皮

完全唔明你講緊咩

4000 蚊的士，應該坐到你嘔

有時叫佢暴巴
佢會：絲

近排都係

尋晚hit晒我止損

正常

美期

咁深既野我唔識，我只想提提大家，打飛機記得落bb油

VIX不動如山

睇住邊 馬鞍山西貢個啲搭4千蚊的士好快冇晒

巴打我bb佔倉3-4% 均價11 建唔建議繼續持有

我蒸發左2%由向3糧出發變返2糧

感到好sad
除咗串柒柒果啲人

連登有愛

無margin impact
唔駛郁
我margin 緊 點都要走 唔係爆倉我會仆街

做政府工=打飛機，自己爽，唔好搞到我，搵輕鬆錢

私人工=屌閪，又要同上司同事做前戲，又唔知會唔會升到職加人工

我琴日5%

飛機杯先係最高享受

巴打小心俾人話藍絲心態

本身bb係孖幾多?我啱先禁FT 係60%

我日日call車返工，1程120, 1個月扣左假期大約返20日，咁1個月都係2400

所以call車一定平過養車

我覺得個比喻有少少問題
本身打機同屌閪冇衝突

間間唔同 同埋唔係個個都margin 嘛
可能佢現金倉

真滅

笑撚到仆街

覺得佢唔會先係on 9

有D真係串77，番到來公司周圍同人講賺左好多，下星期買貝沙灣，問真D原來係賺左20萬

咪話囉 我淨係知 贏既得 1%人
輸就 冧球剷

仲有啲pink

我全倉160%孖
隻bb都佔左40%倉

尋日升番先有正數
今晚又等住跌

依家係連登都唔敢亂講野啦

同風險掛勾，我多廢老大路野，所以龍時無大家揾咁多，跌就唔會太甘

琴日見GME咁走左6成等大跌

今日分分鐘又唔見一千石

反正個市都唔跟期貨唔洗睇咁多喇

台灣number 1

一晚冇左30幾萬

你諗下尋日116入，今日又可以財自

12月肯平倉乜事都無

我聽人講新款果d好好玩，搞到我都想買個黎試下

今次可以理解做
班芬佬狂沽gme搞到損哂手
所以要沽其他股票套現平gme倉搞到跌

你買咩黎

今日感覺上係變咗班fund佬搞壞個市
屌你老母平咗佢個市就回復正常
走去加沽做乜鳩

其實我都只係一早埋伏左nok同bb我完全冇諗過佢哋呢幾日會咁大波
加埋tsla跌一跌咁就5%

我都想WSB贏 件事完咗個市場回復正常就好

R20
Tenge有隻識發熱識郁

呢D錢賺唔到架喇，琴日300手痕入左少少，見佢上480想走走唔到，最後280走左。如果訓身116應該心臟病

跌到幾時
揸ark tsm 個啲sh 定走啲先好

再溝

純愛杯點睇

wsb 贏就 含球剷

仲唔心雄 推 其他 ?

求分享

一隻bb都夠
4000股

20萬美都唔得啦

SQ友終於守完喪

尋日果幅樓梯圖
我都入左小注玩 不過最尾平手走左

發難渣9沽嚇緊啲401k
到時開埋media一齊屌，一日最衰都係佔中

如果WSB賺要睇點賺法，佢地講到賣10000蚊一股，佢地係咪真係會接，接左沽爆其他貨就應該真係大跌

Lm

琴日入左場

明顯佢係

tsm 走左40%

尋日起飛了

琴晚開始唔洗守

發熱呢個真係大賣點
冰火時我都覺得可以skip冰，但火真係重中之重

雞排妹 杜生都有用

早左入場210就入左
無諗到真係穿200

屌你老母瞓撚左miss左個3770 3735 run 35點 dklm

其實年頭太龍要回調。gme不過係最後一根稻草

唔服輸
4條A

其實我覺得長頭草係優點來，正如見到股市轉勢都要識走

唔止啦
部份散戶都會賣哂d股票去all in

老雞是沒人要的

得你啲大芋先係咁者

火果下真係

政治野一定係不停變
企死一個立場唔會做得好

咁多人孖展倉

SQ咪又係用3rd party clearing house分分鐘又比人ban

隻nok又係咁好狂少少貨無乜孖

巴打識玩呀

其實1月頭都想走，諗住觀望多陣，但見到GME，跟住我又間公司都係度講GME講到好HIGH，應該離大跌不遠 所以走左部份

WSB：我同花順

係 一定搵其他玩

今晚我都要減到唔孖了
同佢死過

期指
好撚淡喎 彈完又插

SQ要拯救我今晚個倉呀

其實Twitter條友係邊個黎

之前嗰幾張定十幾張大期

13000一下跌穿

8點先睇啦 依家美國佬夜晚12點都未到

其實早幾日都同自己講唔好掂，最後衰手痕，好想屌7自己

就好似港股個夜期，完全冇用唔準

未到5點都唔洗太在意
之前試過V番上去

雖然大鱷仆街好仆街 我都想佢夾死
但市場有時真係需要market maker做price discovery同provide liquidity
兩邊zero sum是但一面死都仆街
（利申唔會覺得散戶贏到，入面一定好多大戶過水濕腳）

好想知會點收科

完

1000